做蕭生隻貓都幾慘！

日日都要聽最新蕭析

又冇得走開

人都癲 個腦係咁

係！各位網友！

陷家產

你都係陳雲隻狗黎架炸

Well Said